老豆老母wtsapp響得仲密過我

情何以堪

[black] [/black]

長輩圖互send?

佢地好多frd子又多grp
會約出黎玩

老母whatsapp wechat輪住響
自己手機震親都email

長輩圖

尋日先比老媽子串完
「喂呀女你個個星期六日都冇街出嘅？」

+1

有無巴絲可以定期震下我
有需要時互震亦可

而家佢地有埋長輩gif
長輩video

你有個西斑牙你老母

pmed
我都係電話長期唔響，好想俾人知道'有人會搵我架'

你答佢等我減左肥先

提你痾尿

快 快點PM我

好飢渴

鬼叫你開post無圖咩

依家個個Wtsapp booking喇

絲打pm

真毒係連老母都唔會串你
因為你都知你孤毒終身
生到你個樣咁,佢都有少少內疚

唔怪得我老母無問我好耐
原來咁體貼